乜post都好落力，唯獨係反保皇狗就冇晒力

就係講緊你
點copy and paste都冇用
一起底一眼睇晒

樓主講緊自己?
屌本土重勁過保蝗黨

關狗最叻就係將 反關狗 曲解成 反本土，佢一個代表晒成個本土派，光環大撚到呢

五毛群龍共舞立即出現洗底

2樓衝出嚟話3樓立即出現
笑話嚟？

關愛座係唔同抗爭 post 都有幫手推，你地班五毛淨係識人格謀殺，開 post 分化。邊個對抗爭有熱誠，高下立見啦